召喚王卡

仲有冇人有召喚王卡呀 小弟差少部份卡就儲齊了

有

有無人想打deck而又無對手

Ching有冇興趣放比我呀

你玩咩篇呀

Push

儲埋儲埋咁多年都唔捨得掉

有興趣放比我嗎

要d咩 我今晚有時間就搵下

有一疊

一堆白卡
d稀有卡全部唔見晒

五篇都有

宇宙篇，仲保存緊

有少少稀有卡剩低

留個tg比我 我contact你地呀

我tg 系kt0130

有一大盒
不過係佢最尾果個篇章

可以送曬比你

有冇tg contact我可以？

Tg揾我。kt0130

Tg揾我 kt0130

Tg揾我呀 kt0130

Push!